想問吓MacBook usb-c power adapter可唔可以寄艙

如題
唔想等陣空難

pish

Why not ... 火牛唔係尿袋啊師兄

唔該晒

又飛

又係你

Stalk 9 you

好想訓覺